黑警又拉女仔！［北角現場，唔好中黑警伏］

黑警又亂拉女仔
陰謀論：想引起民憤，引人去北角！

男武警抽完水又騎落去 屌你老母

死黑警

推

仆街，街坊乜撚裝都冇，又亂拉

佢拉左城市花園社區主任仇栩欣

今朝有人講左個劇本
拉女仔引你地去北角
唔好去

阿欣好撚索, 今次實比黑警XX

好大機會引人去DLLM

大陸佬又唔撚見拉屌你老母

Push

佢影影下無啦啦俾人捉左
On9到

呢個似遊行？似抗爭？
喺咪癡撚線？

佢老母，成班大陸佬，心口有埋中國國旗貼紙，又唔去查佢地，屌那星

點解可以拍片都俾人拉
佢仲要咩都冇做 冇鬧過警察

仆街黑警生仔無屎忽

等福建佬戇鳩鳩鬥克警好過